聽日睇車 120i M package

約左車主聽日睇車
2015年，30000公里
有冇乜嘢要留意？
有冇野要特別check?

依款車出保險應該唔太難？

後座有d逼wo

20i夠牌夠歲點會難出保
問題反而係後座乘客可能投訴

雖然我主要兩個人坐
但有時都會車埋老豆老母

之前有諗過CLA/ A-class
不過唔鐘意軚波

理9 d 乘客啦

CLA 後座咪一樣咁衰

又唔係老闆車 後座痴車坐就出少句聲

CLA coupe 後座好似仲衰

幾錢筆直先

唔好話後面，前面都頂頭，一係好像賽車咁打平個人黎坐

15-20萬
有冇其他建議？

新淨A3冇尾連少量維修

1仔除座後座細左d
基本都好過a座
岩價就去馬

F20 m package 算靚仔
10幾萬

係呀facelift版幾靚仔

facelift版係幾多年之後？

最盡可以咩年份車 我自己幾鍾意a3旅行車

1800km?!

打少個0下話
1800km好很假

十幾萬都夠買部335玩啦 係就係大咬但絕對好玩

咩年份？

28car 10/11年都見到有盤 改到stage 1 應該都跑贏唔少車？